
                      Reparto de lujo + historia potente = película digna de ver.
Desde el minuto uno te engancha y no te suelta hasta el final. La trama esta super currada, aunque el final le hubiera retocado un poquito con cambio de face.
        
            